緊急停止所有「和你x」、「遊行」及「街頭抗爭」相關行動！

緊急停止所有「和你x」、「遊行」及「街頭抗爭」相關行動！

不要為八千多名被捕手足作出無為犧牲！

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒

俾負評既人就係想犧牲所有手足，呢個行為亦分化割席既基本行為！

起底and拉

你地想有幾多手足白白犧牲！

俾負評能幫到被捕手足咩！

五毛正式進場 善用不推文回覆

只識話人「五毛」「分化狗」咁同當年紅衛兵有咩分別！

文不對題wo

冇錯，對住你呢隻5毛，就要用紅衛兵嘅方法屌柒你老母。
死撚開啦！

On9